鄭松泰回覆選舉主任時就倒插國旗事件致歉

代表熱血公民參加立法會新界西選舉的鄭松泰，回覆選舉主任信件，就自己2016年在立法會會議廳倒插國旗的事件致歉。鄭松泰表示，自法院裁定他侮辱國旗及區旗罪罪成後，經過觀察和反省，認為當年所做的事表達確實不對，但由於政府及公眾再無問及事件，無法表達對國家和基本法的敬意，因此借今次回信表達歉意，並承諾改過遷善。他又指，在立法會服務，顯示他擁護基本法及效忠香港特區政府，擁護國旗和區旗，他亦絕不支持「香港獨立」的主張。 新界西其他已報名參選的包括，陳恒鑌名單、麥美娟名單、郭家麒、周浩鼎名單、張可森、黃子悅、梁飛雪和何君堯名單。

原文網址：

熱狗正常演出

直接用國安法拉佢返天后啦🤣

問：同販民有咩分別

舊登殘體狗sky_cro：唯一反對票.jpg

熱匪狗賊你呃得一次 呃唔到第二次

樓主走先，熱狗班打手就到，我幫你頂隻

好能肉酸

串錯

熱狗：泛民咁聽話回覆選舉主任，又奶選舉主任鞋底，抗爭意志呢？

原來熱狗同泛民一撚樣

熱狗唔扮了

1比69

(為咗4年有糧出, 倒插國旗要認錯吧
錯了, 真的錯了, 是我太輕率了, 對不起, 選舉主任

除咗有得入閘屎都食呢七個字
仲有無詞語形容得更加貼切

虫太忍辱負重

咸撚咗

白票係投俾蟲太嘅

如果簽確認書係跪底 咁同DQ主任道歉就係奶埋鞋底喇喎

熱狗進化
食屎狗

熱狗回應梁天崎於庭上道歉：你係政治人物黎架，你道歉姐係認錯，點對得住支持者，你坐監係你抵死